\documentclass{article}
\usepackage{mydef}
\title{教育に関する実績}
\begin{document}
\maketitle{}

\section{授業}
\begin{itemize}
\item 2011--2012: データ構造とアルゴリズム (I111), 北陸先端科学技術大学院大学情報科学研究科
\item 2013--2015: 計算機科学概論, 東京工業大学理学部情報科学科
\item 2013--2015: 計算機科学第二, 東京工業大学理学部情報科学科
\item 2016--現在: 計算機科学概論, 東京工業大学情報理工学院数理・計算科学系
\item 2016--現在: プログラミング第二, 東京工業大学情報理工学院数理・計算科学系
\item 2016--現在: 数理・計算フォーラムS3, 東京工業大学情報理工学院数理・計算科学コース
\item 2016--現在: 数理・計算フォーラムF3, 東京工業大学情報理工学院数理・計算科学コース
\item 2017--現在: 数理・計算フォーラムS4, 東京工業大学情報理工学院数理・計算科学コース
\item 2017--現在: 数理・計算フォーラムF4, 東京工業大学情報理工学院数理・計算科学コース
\item 2018--現在: 数理・計算フォーラムS5, 東京工業大学情報理工学院数理・計算科学コース
\item 2018--現在: 数理・計算フォーラムF5, 東京工業大学情報理工学院数理・計算科学コース
\end{itemize}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
